想撐第二隊，有咩好提議

車仔->有英超+正義
曼城->有哥帥
利記->有高普
曼聯->今年雙冠
熱刺->有未來

邊到冠軍撐邊隊

洛辛堡

阿森納

曼城撐禾

曼聯

拜仁

禾茅

Come 巴塞一齊吹奏牙蘇

撐第二隊姐係新開始 支持未來啦

疤塞

巴拜年年有盃捧

撐邊隊都ok啦

代表車仔表示唔需要低質球迷

下年唔知，今年可以做住祖記拜仁車仔些路迪fans

暴聯

香港人撐香港隊

認真 未來隊冇咩代表出公海威
樓主諗諗佢

撐阿仙奴青年軍

西布朗

香港90後大聯盟

樓主熱狗

李斯特城-->歐聯冠軍

曼聯
淨係睇daddy捧杯都夠
好似拎歐聯

巴塞

國際米蘭

撐咩吖，仲柒唔夠

皇馬

阿仙奴女隊

黎熱刺啦

就算輸，我都叫打左人地一身

咁又點啊？順氣囉

拿仔啦

巴塞
年年3冠實開心

又幾誠實

Come西布朗球迷討論區

熱狗氣焰

我跟N賓

Come 羅斯托夫

果贏係熱狗

N賓嬲得制

阿仙奴-> 有爺爺

七公真熱

法蘭克福

西布朗 > 贏阿仙奴

未來皇者霸氣盡現

55年洛辛堡球迷

好，起碼有聯賽盃落袋可以丁住先

真

7公真係痴撚線

列斯

一定係暴聯
踢多4個
英超有邊隊可以

阿仙奴 有永恆雲爺爺 有歐聯踢
有第四 有球場 仲有個足總杯叫緊糊

拜 祖
成日贏 年年有杯

垃圾不了

東方，有白鶴

利記啦 劫富濟貧喎
正義之師

李斯特城

依家重新收會員

冇盃捧

曼聯啦
淨係伊巴都吹到3季

東方

悔氣說話過完就算啦
始終無雲加就無今日既阿仙奴

樓主系25囝

in arsene we trust

高汁熱狗

咪有7公lor

水晶宮

agger